住一世香港同住一世外國唐人街你揀邊個？？

如果要你住一世外國既唐人街同住一世香港你揀邊個？？

香港

唐人街

其實香港有咩唔好住

如果維持到唔差過2008前香港既環境就肯定一世香港（唔拎97前港英比了⋯冇得比），而家就寧願去唐人街

有錢住香港係最爽

治安好
冇大型天災
交通方便
除樓價外 物價適中
娛樂豐富
女易溝

其實香港除左交通之外真係算咁啦

有最大既法律保障已經夠哂尾機

前題你有錢

正正常常有層樓有十萬八萬收入已經好好住
做人唔好咁大貪啦

咁萬一比共產黨共左產又可以點算

香港幾多%人有十萬八萬收入？
其他人唔好住嘛

會嘅話大陸一早冇人買樓啦

外國唐人街往往係人地最貴地段
有樓喺嗰度你就發

做有錢佬的話一定係住香港

交通都好屈機WO
地鐵雖然無進步,但其實算係咁
加埋通宵車班次/尾班車時間
香港其實交通反而好過好多大城市
至少亞洲前三
係自己揸車難泊車者

揸車難泊到仆街，市區又塞，鐵路反而算ok, 放工時間就全世界都迫

有錢咪有法律囉，無錢咪又係含撚，不過治安呢樣係贏哂。

關撚事咩，郭柄江咪一樣要含撚

住唐人街正 一定係市中心 方便過住天水圍

咁你有無

btw住唐人街入麻省理工難d定香港入kongu難d

其實個個人對有錢嘅定義都唔同
有啲人十萬月薪已經好滿足，有啲人一百萬都洗晒，總之份糧夠你安穩輕鬆生活咪ok囉

Same

個人覺得唐人街某程度上唐人街更似舊香港

利申:係澳洲住過